有幾多人覺得黃之鋒會成為香港第一任總統？

不評論香港有無機會獨立，但如果有日真係成功咗，黃之鋒的地位同名氣都會令佢成為第一任總統。其他競爭者，例如梁天琦、陳浩天都同佢差好遠。今年先出現的新港獨領袖完全唔夠佢打。國際名氣上黃之鋒已經遠遠跑出，上過 TIME，又拎好多人權獎。人馬佢其下眾志又人才鼎盛，有羅冠聰同周庭。

支持黃之鋒成位香港國國父
佢點會夠班？

佢仲敢搞示威自3算1啦

佢仲敢搞示威先算啦

佢就算做到總統都係第二個孫中山嚟，一個圖騰
香港隨時好似民國初期咁樣，搞多十幾年革命都上唔到軌道

收皮啦
條友讀OU 出名做free rider
仲要見錢開眼,成日狠做議員袋9萬8
唔係坐左幾個月監,佢仲發緊佢個議員夢

第一位總統俾個相對冇咁爭議性同埋國際出名嘅人做係好
起碼有個靚嘅亞洲民主化故事俾鬼佬打j先
而且佢有國際壓力唔可以亂咁黎（當然都有例外，好似昂山素姬）
俾佢做一任之後先至開始輪替俾本土政黨
你睇緬典、東帝汶、南非呢啲都係第一個民主總統俾個最出名嘅做

傻撚咗？ 係都我地郁民先

似陳勝、吳廣